選民登記改咗資料係咪今屆冇得投票?

話說小弟係今年8月尾改咗名
依排收到選民投票信 但入面嘅資料係用我舊名
但我身分證已經換咗新名 咁我係咪冇得投票 要下年先可以

你點解要犯埋依啲極低級錯誤